[
  {
    "id": 1,
    "question": "Какой HTML-элемент является наименьшим элементом заголовков секций?",
    "price": 500,
    "answers": ["h5", "h6", "h7", "h8"],
    "correctAnswer": "h6"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Какой метод позволяет добавить элемент в начало массива?",
    "price": 1000,
    "answers": ["push", "shift", "unshift", "pop"],
    "correctAnswer": "unshift"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Какой символьный класс регулярных выражений испольуется для цифр?",
    "price": 2000,
    "answers": ["\\o", "\\s", "\\w", "\\d"],
    "correctAnswer": "\\d"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Какой метод используется для отмены выполнения таймера в JavaScript?",
    "price": 3000,
    "answers": [
      "clearTimeout()",
      "cleanTimeout()",
      "removeTimeout()",
      "deleteTimeout()"
    ],
    "correctAnswer": "clearTimeout()"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Какого из этих терминов не существует?",
    "price": 5000,
    "answers": [
      "DOM (Document Object Model",
      "CSSOM (CSS Object Model)",
      "NOM (Navigator Object Model)",
      "BOM (Browser Object Model)"
    ],
    "correctAnswer": "NOM (Navigator Object Model)"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Какой метод объекта возвращает массив пар [ключ, значение]?",
    "price": 10000,
    "answers": [
      "Object.keys",
      "Object.values",
      "Object.entries",
      "Object.pairs"
    ],
    "correctAnswer": "Object.entries"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Какой из этих методов объекта Math НЕ используется для округления чисел?",
    "price": 15000,
    "answers": ["Math.ceil()", "Math.floor()", "Math.round()", "Math.sign()"],
    "correctAnswer": "Math.sign()"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Какое ключевое слово позволяет отбрасывать тень внутрь элемента в CSS-свойстве box-shadow?",
    "price": 25000,
    "answers": ["onset", "inset", "offset", "set"],
    "correctAnswer": "inset"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Какой метод объектов предотвращает добавление новых свойств к объекту и делает все существующие свойства не настраиваемыми? При этом значения представленных свойств всё ещё могут изменяться",
    "price": 50000,
    "answers": [
      "Object.freeze()",
      "Object.preventExtensions()",
      "Object.close()",
      "Object.seal()"
    ],
    "correctAnswer": "Object.seal()"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Какое шестнадцатеричное значение соответствует цвету фуксия (Fuchsia)?",
    "price": 100000,
    "answers": ["#00FFFF", "#0000FF", "#00FF00", "#FF00FF"],
    "correctAnswer": "#FF00FF"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Какое шестнадцатеричное значение соответствует цвету фуксия (Fuchsia)?",
    "price": 200000,
    "answers": ["#00FFFF", "#0000FF", "#00FF00", "#FF00FF"],
    "correctAnswer": "#FF00FF"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Какое шестнадцатеричное значение соответствует цвету фуксия (Fuchsia)?",
    "price": 400000,
    "answers": ["#00FFFF", "#0000FF", "#00FF00", "#FF00FF"],
    "correctAnswer": "#FF00FF"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Какое шестнадцатеричное значение соответствует цвету фуксия (Fuchsia)?",
    "price": 800000,
    "answers": ["#00FFFF", "#0000FF", "#00FF00", "#FF00FF"],
    "correctAnswer": "#FF00FF"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Какое шестнадцатеричное значение соответствует цвету фуксия (Fuchsia)?",
    "price": 1500000,
    "answers": ["#00FFFF", "#0000FF", "#00FF00", "#FF00FF"],
    "correctAnswer": "#FF00FF"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "Какая из этих единиц измерения является наибольшей?",
    "price": 3000000,
    "answers": ["1px", "1mm", "1pt", "1pc"],
    "correctAnswer": "1pc"
  }
]
